如果試訊號系統 壞左 港鐵全停幫到港共？

而家咩方法都會 , 我覺得做得出都未定

曬氣啦 停曬班人咪又係仆到返工

政府為左小d人上街有乜出奇